［白卡大比拼］Apple Card 邊夠白卡好用

搭車免費
做工免炒
殺人免坐監
乜福利都有

而Apple只得3%回贈

我都有精神病，自細睇好多次醫生，不過冇白卡